求下各位文宣手足幫手搵資料

各位手足 可唔可以幫手搵多d外國民主國家示威既例子 列出當時既示威者人數 使用既武力 對社會造成既影響 以及政府鎮壓既手段(有無用實彈為重點)
去反駁/修正好多人口中"係外國一早開左槍"既講法?

求幫忙 thanks

推
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

呢個？好似好多人po過
你再後補佔領華爾街既事？

類似 美國華爾街 法國黃背心等等示威都可以作為例子
但例子要夠多 先夠說服力